用手機app覆唔到？

不停話錯誤#999

請問可以點解決？

搵人救救小弟